一到凌晨就好多分化留言

你班友聽朝先做得唔得架

話你地呀01

又抹黑又分化，次次套路一樣有冇新意架？

呀sir

真係想一Q野打爆01

仲做01個啲都要死全家

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到